＄500樓下有咩電腦喇叭好用。。。

求推介..

$500就是但啦

我長用..

無，唔好浪費時間

5G 羅技是但簡隻

洗唔洗咁惡..

喇叭都有5g？..

500英鎊？

JBL

大陸野信唔過..買左個creative..聽到耳仔痛..

人仔..

加多少少個選擇會好好多

點樣痛法

邊隻model..

加幾多..

入面痛..

冇左izone 個心痛?

其實把聲好溫柔

出現了

好似唔錯，YouTube 有好多review, Room tour 片好多都用緊依隻，有興趣你可以睇下啱唔啱你

買條SOUNDBAR
TaoTronics PC Soundbar 平過500又有藍牙搞掂

喇叭是撚但啦！你想用撚到佢壞都難
我而家呢對用撚咗十年，之前嗰對用撚咗十九幾年，仲好記得兩set都係二百幾蚊買

echo dot

咪就係好撚難用到壞
唔壞又唔捨得換
所以咪買對好少少

你應該開

“500蚊樓下嘅喇叭都係垃圾”

就係買左呢個..聽到耳仔痛..

想要兩邊..

我冇用過，但好奇點解會聽到耳痛咁誇？係唔可以太大聲定點？

只要開著 10分鐘左右就會痛..唔知係有低frequence聲定點..但又聽唔到..

pebble

感謝祭有冇好野執

插我..我播..

有冇bass control..

佢d野呃人..

你痴咩線..

搵嗰聽過的大牌子就算啦，真心分別唔大

點解唔用耳機..

喇叭爽d..

儲多啲錢先買啦屌，Audioengine 你都買唔起

底頻 音量過大,聽得耐 會咁

係愛..

我對50蚊現代喇叭用左十年有多都仲用緊

底音個件, 較~60-80hz以下, 音量15-20% (如果你台有得較, 冇就掉左佢)

你問錯方法，應該咁問；

「五百蚊樓下嘅Speaker都係垃圾，不服來辯。」

冇

我原本用緊dell跟機喇叭..用咗10幾年..唔係成日沙沙聲都唔想換..

得vol..99％新..50蚊賣俾你..

大陸野信唔信得過..

比多少少(1個位),
整對 tonnoy gold 5,
或者 Adam A5X

申利: 用緊gold 5, 之前A2+

500樓下應該冇對手

好耐之前去黃金買左個5.1
先係550 用到宜家

藍牙喇叭垃圾到嘔

冇筆直..

比多少少 系列

好似太大..

好大聲 平時開十幾%

用緊，平時開廿幾
諗緊換唔換1.5k樓下嘅soundbar

無咗嗰個低音箱會唔會無咁好？

唔多唔少都會既 但我都冇位擺多個低音

Jbl 蝸牛 $500樓下無敵

用緊答你 絕對唔會 有啲1000樓上嘅2.0喇叭都唔夠佢黎

俾多小小錢買harman kardon soundsticks 4，再唔係就買harman kardon soundsticks 3

俾多少少
樓主我都建議你俾多少少買KEF LSX

JBL Pebble

利申: 用左 5年 都未壞。

下次出post，標題改做全部500蚊以下既喇叭都係垃圾

識唔識喺電腦度較EQ？

edifer r1280db (over 100幾十, 但大件頭 有藍牙)

500內 jbl pebble

R1280db 啦